\section{Distribuzione del \texorpdfstring{$\chi^2$}{chi2} - II}
\label{app:ChiQuadro2}

\tabhdr
{./aa_tabelle/figure/chisquare_pvalues.tex}
{Valori del $\chi^2_p$ a $\nu$ gradi di libert\`a per cui l'area ombreggiata
\`e $p$.
\vskip\baselineskip
\rule{0 pt}{2\baselineskip}}
{nel caso $\nu = 31$ gradi di liber\-t\`a, la probabilit\`a che il $\chi^2$
sia minore di $21.4$ \`e il $10\%$ (cfr.~prima riga, quinta colonna).}

\input{aa_tabelle/table_chisquare_II.tex}
